<?xml version="1.0"?> 
  <rss version="2.0"><channel> 
				<title>SDN 07 | Pinang Sebatang Barat RSS</title> 
				<link>http://localhost/desa</link> 
				<image>
				<url>http://localhost/desa/logo/logo.png</url>
				<link></link>
				<width>100</width>
				<height>35</height>
				</image>
				<language>id-id</language><item>
                 <title>Rapat Bulanan</title>
                 <link>http://localhost/desa/berita-rapat-bulanan.html</link>
                 <description>Rapat bulanan diadakan setiap tanggal 15 tiap tiap ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Belum Merata Kualitas Pendidikan Dinilai karena Sulitnya Akses</title>
                 <link>http://localhost/desa/berita-belum-merata-kualitas-pendidikan-dinilai-karena-sulitnya-akses.html</link>
                 <description>Belum Merata Kualitas Pendidikan Dinilai karena Sulitnya Akses

Mohammad Fajardin

Senin, 7 Oktober 2019 - 19:04 WIB

views: 5.036



Tidak seimbangnya akses pendidikan antara di kota-kota dan di daerah, menyebabkan tidak meratanya kualitas pendidikan yang diperoleh anak-anak di Indonesia. (Foto/Ilustrasi/SINDOphoto)

A+&amp;nbsp;A-

JAKARTA&amp;nbsp;- Tidak seimbangnya akses pendidikan antara di kota-kota dan di daerah, menyebabkan tidak meratanya kualitas pendidikan yang ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Inovasi Baru Dunia Pendidikan, Kini Ujian Bisa dari Rumah</title>
                 <link>http://localhost/desa/berita-inovasi-baru-dunia-pendidikan-kini-ujian-bisa-dari-rumah.html</link>
                 <description>Inovasi Baru Dunia Pendidikan, Kini Ujian Bisa dari Rumah

Koran Sindo

Kamis, 10 Oktober 2019 - 07:43 WIB

views: 10.731



Inovasi Baru Dunia Pendidikan, Kini Ujian Bisa dari Rumah

A+&amp;nbsp;A-

TANGARENG&amp;nbsp;- Perkembangan teknologi yang begitu cepat mendorong semua sektor untuk siap menghadapinya, termasuk sektor pendidikan. Dengan teknologi digital saat ini, kampus pun mulai mengubah sistem pendidikannya dari manual menjadi digital. Salah satunya dilakukan Universitas ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Perlu Langkah Nyata Agar Guru Jadi Profesi Membanggakan</title>
                 <link>http://localhost/desa/berita-perlu-langkah-nyata-agar-guru-jadi-profesi-membanggakan.html</link>
                 <description>Perlu Langkah Nyata Agar Guru Jadi Profesi Membanggakan

Neneng Zubaidah

Kamis, 10 Oktober 2019 - 21:38 WIB

views: 5.858



Mendikbud, Muhajir Effendy berfoto bersama dengan peserta Lokakarya Nasional dalam rangka Hari Guru Sedunia 2019 di Gedung A Kemendikbud, Jakarta, Kamis (10/10/2019). Foto/SINDOphoto/Isra Triansyah

A+&amp;nbsp;A-

JAKARTA&amp;nbsp;- Guru akan menjadi profesi yang penting di masa depan. Namun diperlukan langkah agar guru bisa menjadi profesi yang ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Jessica Mila Menabung Untuk Bisnis Kuliner</title>
                 <link>http://localhost/desa/berita-jessica-mila-menabung-untuk-bisnis-kuliner.html</link>
                 <description>Aneka komentar di Twitter tidak pernah dimasukkan ke hati oleh&amp;nbsp;Jessica Mila, gadis berdarah Jawa, Belanda, dan Manado ini.&amp;nbsp;
&quot;Ada juga yang memarahiku (di Twitter) gara-gara mutusin Tristan. Ada yang mengancam, katanya kalau enggak balik lagi, dia enggak mau menonton (GGS) lagi,&quot; tambahnya.&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp; &amp;nbsp;Setelah meraih Sarjana Ekonomi Universitas Bina Nusantara Jakarta, Mila fokus pada kariernya. &quot;Aku ingin fokus berkarier dulu. Sambil ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Dukungan Orangtua Bagi Karier Jessica Mila</title>
                 <link>http://localhost/desa/berita-dukungan-orangtua-bagi-karier-jessica-mila.html</link>
                 <description>Kelangsungan karier&amp;nbsp;Jessica Mila&amp;nbsp;tak lepas dari dukungan mendiang sang ayah, Bambang Sutejo, yang meninggal pada 3 Mei 2014, dalam usia 62 tahun.&amp;nbsp;
&quot;Papa sangat support karierku. Papa, apa pun yang aku lakukan, selalu support. Kuliahku, juga karierku, selalu support,&quot; tandasnya.&amp;nbsp;
Dukungan serupa ditunjukkan ibunda Mila, M. Baker. Merasa tak ada teman di rumah, ia kerap menemani Mila di lokasi syuting.&amp;nbsp;
&quot;Daripada di rumah, katanya ...</description>
                 </item><item>
                 <title>3 Cewek K-Pop Paling Hot Jalan Bersama</title>
                 <link>http://localhost/desa/berita-3-cewek-kpop-paling-hot-jalan-bersama.html</link>
                 <description>Sudah banyak line seangkatan yang jadi perbincangan pecinta K-Pop. Tiap line punya keunikam masing-masing karena berisi artis idola dari boyband atau girlband populer.&amp;nbsp;
Tapi dari sekian pertemuan &amp;nbsp;istimewa sesama idola, pertemuan 3 idola paling &quot;panas&quot; di industri hiburan K-Pop ini layak jadi pembicaraan. Ya, Soyu &quot;SISTAR&quot;, Min &quot;Miss A&quot;, dan Nicole eks. &quot;KARA&quot; secara mengejutkan &amp;nbsp;memperlihatkan persahabatanmereka.
Min yang ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Ahli Kejiwaan Sebut Marshanda Keterlaluan</title>
                 <link>http://localhost/desa/berita-ahli-kejiwaan-sebut-marshanda-keterlaluan.html</link>
                 <description>LEWAT sebuah video berjudul &amp;ldquo;The Truth Part #1&amp;rdquo; yang diunggah ke Youtube Kamis (7/8) malam, Marshanda muncul menjelaskan insiden penjemputan paksa yang dia alami pada 26 Juli 2014 lalu.
Saat itu, saat sedang berada di kamar apartemennya, Caca--sapaan akrabnya--mengaku didatangi oleh tak kurang dari 7 orang. Mereka terdiri dari 3&amp;nbsp;petugas dari rumah sakit jiwa, petugas kepolisian, petugas keamanan apartemen, serta pengurus apartemen.
Pada kesempatan itu, menurut ...</description>
                 </item><item>
                 <title>7 Efek Buruk dari Konsumsi Obat Tidur</title>
                 <link>http://localhost/desa/berita-7-efek-buruk-dari-konsumsi-obat-tidur.html</link>
                 <description>Konsumsi obat tidur kerap dipilih bagi mereka yang mengalami kesulitan tidur atau insomnia. Mereka berpikir bahwa obat tidur mampu memberikan apa yang diinginkan, yaitu tidur dengan lelap. Namun kenyataannya, obat tidur tidak dapat mengobati kondisi tersebut, bahkan hanya memperburuk masalah saja.&amp;nbsp;Di bawah ini beberapa jenis masalah terkait dengan pil tidur dan penggunaan yang terlalu berlebihan, seperti dikutip&amp;nbsp;Health Me Up, Senin (11/8/2014):
1. Efek samping dari obat tidur ...</description>
                 </item><item>
                 <title>5 Buah Penangkal Racun dalam Tubuh</title>
                 <link>http://localhost/desa/berita-5-buah-penangkal-racun-dalam-tubuh.html</link>
                 <description>Setiap hari tubuh memproduksi racun yang berasal dari udara yang dihirup dan makanan yang dikonsumsi. Akhirnya, racun pun memengaruhi kesehatan kita. Kulit mengalami kerusakan, pencernaan yang bermasalah, sampai ketidakseimbangan hormon, merupakan akibat dari racun yang ada di dalam tubuh.Maka itu, untuk membersihkan racun-racun dalam tubuh (detoksifikasi), dianjurkan untuk mengonsumsi beberapa jenis buah yang memiliki peran besar untuk hal ini.&amp;nbsp;Lemon kaya akan vitamin C, yang ...</description>
                 </item></channel></rss>